恒生死機

有冇師兄又係登入吾到恒生ebanking/投資快？

登入到但乜都show唔到

一樣

拎佢黎抽9992就死得

入到

交唔倒稅

吾你老母

行山垃撚圾